點解d黃店要睇CCTVB？

最近幫襯咗幾間黃店，發現一間舖頭嗰陣電視睇住83台，
最近入住一間黃嘅酒店，
入面嘅指南書同埋電視選單都係殘體字，
本地電視台仲只有TVB嘅81~85台和98、99台。

我真嘅唔明，
點解已經標記咗黃店嘅d舖頭同埋酒店仲要睇ccTVB

佢哋嘅名就唔喺呢度列咗明。

舉報出黎啦

播CCTVB就la

唔完美 可以改善

做多一步 開口講佢聽

其實我唔知道係d顧客轉嘅仲係店主轉嘅，
但黃色酒店只有ccTVB嘅新聞可以睇就......

一間好似藍(?)嘅酒店仲有港台同埋有線新聞睇得

播 CCTVB 就唔係黃

咁撚麻煩 咩都要100%咩 咁啲食物供應商夠唔係全部黃啦 意識形態嘅嘢唔洗逼死人嘅
諗諗獨立調查委員會文宣啦

成地都強國貨寫殘體字
咪同我講來貨冇得撚 大把泰越貨仲平 咪以為我唔識

唔好再咁天真，運動都6個月。今時今日仲播cctvb 就已經唔係黃店。呢啲唔係咩門檻高，已經係最基本嘅原則